[
    {
        "Jugador": "Jan Olschowsky",
        "Nacimiento": "18.11.2001",
        "Edad": "21",
        "Naci\u00f3n": "Deutschland",
        "Altura": "182",
        "Peso": "79",
        "PJ": "2",
        "Goles": "0",
        "Asistencias": "0",
        "TA": "0",
        "TAR": "0",
        "TR": "0",
        "Desde": "01.07.2009",
        "De": "SV Glehn",
        "BL": "2",
        "N\u00famero": "41"
    },
    {
        "Jugador": "Jonas Omlin",
        "Nacimiento": "10.01.1994",
        "Edad": "29",
        "Naci\u00f3n": "Schweiz",
        "Altura": "189",
        "Peso": "80",
        "PJ": "3",
        "Goles": "0",
        "Asistencias": "0",
        "TA": "0",
        "TAR": "0",
        "TR": "0",
        "Desde": "19.01.2023",
        "De": "Montpellier HSC",
        "BL": "3",
        "N\u00famero": "1"
    },
    {
        "Jugador": "Tobias Sippel",
        "Nacimiento": "22.03.1988",
        "Edad": "34",
        "Naci\u00f3n": "Deutschland",
        "Altura": "183",
        "Peso": "80",
        "PJ": "3",
        "Goles": "0",
        "Asistencias": "0",
        "TA": "1",
        "TAR": "0",
        "TR": "0",
        "Desde": "01.07.2015",
        "De": "1. FC Kaiserslautern",
        "BL": "51",
        "N\u00famero": "21"
    },
    {
        "Jugador": "Ramy Bensebaini",
        "Nacimiento": "16.04.1995",
        "Edad": "27",
        "Naci\u00f3n": "Algerien",
        "Altura": "186",
        "Peso": "82",
        "PJ": "17",
        "Goles": "5",
        "Asistencias": "0",
        "TA": "3",
        "TAR": "0",
        "TR": "0",
        "Desde": "14.08.2019",
        "De": "Stade Rennes",
        "BL": "84",
        "N\u00famero": "25"
    },
    {
        "Jugador": "Mamadou Doucour\u00e9",
        "Nacimiento": "21.05.1998",
        "Edad": "24",
        "Naci\u00f3n": "Frankreich",
        "Altura": "183",
        "Peso": "78",
        "PJ": 0,
        "Goles": 0,
        "Asistencias": 0,
        "TA": 0,
        "TAR": 0,
        "TR": 0,
        "Desde": "01.07.2016",
        "De": "Paris St. Germain",
        "BL": 0,
        "N\u00famero": "4"
    },
    {
        "Jugador": "Nico Elvedi",
        "Nacimiento": "30.09.1996",
        "Edad": "26",
        "Naci\u00f3n": "Schweiz",
        "Altura": "189",
        "Peso": "81",
        "PJ": "16",
        "Goles": "2",
        "Asistencias": "0",
        "TA": "0",
        "TAR": "0",
        "TR": "0",
        "Desde": "01.07.2015",
        "De": "FC Z\u00fcrich",
        "BL": "214",
        "N\u00famero": "30"
    },
    {
        "Jugador": "Marvin Friedrich",
        "Nacimiento": "13.12.1995",
        "Edad": "27",
        "Naci\u00f3n": "Deutschland",
        "Altura": "192",
        "Peso": "83",
        "PJ": "15",
        "Goles": "1",
        "Asistencias": "0",
        "TA": "1",
        "TAR": "0",
        "TR": "0",
        "Desde": "11.01.2022",
        "De": "1. FC Union Berlin",
        "BL": "108",
        "N\u00famero": "5"
    },
    {
        "Jugador": "Tony Jantschke",
        "Nacimiento": "07.04.1990",
        "Edad": "32",
        "Naci\u00f3n": "Deutschland",
        "Altura": "177",
        "Peso": "76",
        "PJ": "5",
        "Goles": "0",
        "Asistencias": "0",
        "TA": "0",
        "TAR": "0",
        "TR": "0",
        "Desde": "01.07.2006",
        "De": "SC Borea Dresden",
        "BL": "240",
        "N\u00famero": "24"
    },
    {
        "Jugador": "Stefan Lainer",
        "Nacimiento": "27.08.1992",
        "Edad": "30",
        "Naci\u00f3n": "\u00d6sterreich",
        "Altura": "175",
        "Peso": "73",
        "PJ": "7",
        "Goles": "0",
        "Asistencias": "0",
        "TA": "1",
        "TAR": "0",
        "TR": "0",
        "Desde": "01.07.2019",
        "De": "RB Salzburg",
        "BL": "92",
        "N\u00famero": "18"
    },
    {
        "Jugador": "Luca Netz",
        "Nacimiento": "15.05.2003",
        "Edad": "19",
        "Naci\u00f3n": "Deutschland",
        "Altura": "180",
        "Peso": "85",
        "PJ": "8",
        "Goles": "0",
        "Asistencias": "1",
        "TA": "0",
        "TAR": "0",
        "TR": "0",
        "Desde": "06.08.2021",
        "De": "Hertha BSC",
        "BL": "43",
        "N\u00famero": "20"
    },
    {
        "Jugador": "Joe Scally",
        "Nacimiento": "15.05.2003",
        "Edad": "19",
        "Naci\u00f3n": "Deutschland",
        "Altura": "180",
        "Peso": "85",
        "PJ": "8",
        "Goles": "0",
        "Asistencias": "1",
        "TA": "0",
        "TAR": "0",
        "TR": "0",
        "Desde": "06.08.2021",
        "De": "Hertha BSC",
        "BL": "43",
        "N\u00famero": "20"
    },
    {
        "Jugador": "Oscar Fraulo",
        "Nacimiento": "06.12.2003",
        "Edad": "19",
        "Naci\u00f3n": "D\u00e4nemark",
        "Altura": "180",
        "Peso": "77",
        "PJ": 0,
        "Goles": 0,
        "Asistencias": 0,
        "TA": 0,
        "TAR": 0,
        "TR": 0,
        "Desde": "01.07.2022",
        "De": "FC Midtjylland",
        "BL": 0,
        "N\u00famero": "22"
    },
    {
        "Jugador": "Jonas Hofmann",
        "Nacimiento": "14.07.1992",
        "Edad": "30",
        "Naci\u00f3n": "Deutschland",
        "Altura": "176",
        "Peso": "73",
        "PJ": "15",
        "Goles": "7",
        "Asistencias": "7",
        "TA": "0",
        "TAR": "0",
        "TR": "0",
        "Desde": "01.01.2016",
        "De": "Borussia Dortmund",
        "BL": "216",
        "N\u00famero": "23"
    },
    {
        "Jugador": "Ko Itakura",
        "Nacimiento": "27.01.1997",
        "Edad": "26",
        "Naci\u00f3n": "Japan",
        "Altura": "186",
        "Peso": "75",
        "PJ": "9",
        "Goles": "0",
        "Asistencias": "2",
        "TA": "0",
        "TAR": "0",
        "TR": "1",
        "Desde": "02.07.2022",
        "De": "FC Schalke 04",
        "BL": "9",
        "N\u00famero": "3"
    },
    {
        "Jugador": "Kouadio Kon\u00e9",
        "Nacimiento": "27.01.1997",
        "Edad": "26",
        "Naci\u00f3n": "Japan",
        "Altura": "186",
        "Peso": "75",
        "PJ": "9",
        "Goles": "0",
        "Asistencias": "2",
        "TA": "0",
        "TAR": "0",
        "TR": "1",
        "Desde": "02.07.2022",
        "De": "FC Schalke 04",
        "BL": "9",
        "N\u00famero": "3"
    },
    {
        "Jugador": "Christoph Kramer",
        "Nacimiento": "19.02.1991",
        "Edad": "31",
        "Naci\u00f3n": "Deutschland",
        "Altura": "191",
        "Peso": "76",
        "PJ": "17",
        "Goles": "0",
        "Asistencias": "1",
        "TA": "3",
        "TAR": "0",
        "TR": "0",
        "Desde": "01.07.2016",
        "De": "Bayer 04 Leverkusen",
        "BL": "245",
        "N\u00famero": "6"
    },
    {
        "Jugador": "Florian Neuhaus",
        "Nacimiento": "16.03.1997",
        "Edad": "25",
        "Naci\u00f3n": "Deutschland",
        "Altura": "185",
        "Peso": "77",
        "PJ": "8",
        "Goles": "0",
        "Asistencias": "0",
        "TA": "0",
        "TAR": "0",
        "TR": "0",
        "Desde": "01.07.2018",
        "De": "Fortuna D\u00fcsseldorf",
        "BL": "132",
        "N\u00famero": "32"
    },
    {
        "Jugador": "Nathan Ngoumou",
        "Nacimiento": "14.03.2000",
        "Edad": "22",
        "Naci\u00f3n": "Frankreich",
        "Altura": "183",
        "Peso": "74",
        "PJ": "10",
        "Goles": "0",
        "Asistencias": "0",
        "TA": "0",
        "TAR": "0",
        "TR": "0",
        "Desde": "30.08.2022",
        "De": "FC Toulouse",
        "BL": "10",
        "N\u00famero": "19"
    },
    {
        "Jugador": "Conor No\u00df",
        "Nacimiento": "14.03.2000",
        "Edad": "22",
        "Naci\u00f3n": "Frankreich",
        "Altura": "183",
        "Peso": "74",
        "PJ": "10",
        "Goles": "0",
        "Asistencias": "0",
        "TA": "0",
        "TAR": "0",
        "TR": "0",
        "Desde": "30.08.2022",
        "De": "FC Toulouse",
        "BL": "10",
        "N\u00famero": "19"
    },
    {
        "Jugador": "Lars Stindl",
        "Nacimiento": "26.08.1988",
        "Edad": "34",
        "Naci\u00f3n": "Deutschland",
        "Altura": "181",
        "Peso": "80",
        "PJ": "13",
        "Goles": "4",
        "Asistencias": "6",
        "TA": "5",
        "TAR": "0",
        "TR": "0",
        "Desde": "01.07.2015",
        "De": "Hannover 96",
        "BL": "360",
        "N\u00famero": "13"
    },
    {
        "Jugador": "Julian Weigl",
        "Nacimiento": "08.09.1995",
        "Edad": "27",
        "Naci\u00f3n": "Deutschland",
        "Altura": "186",
        "Peso": "71",
        "PJ": "14",
        "Goles": "0",
        "Asistencias": "1",
        "TA": "4",
        "TAR": "0",
        "TR": "0",
        "Desde": "01.09.2022",
        "De": "Benfica Lissabon",
        "BL": "130",
        "N\u00famero": "8"
    },
    {
        "Jugador": "Hannes Wolf",
        "Nacimiento": "16.04.1999",
        "Edad": "23",
        "Naci\u00f3n": "\u00d6sterreich",
        "Altura": "179",
        "Peso": "69",
        "PJ": "7",
        "Goles": "1",
        "Asistencias": "1",
        "TA": "0",
        "TAR": "0",
        "TR": "0",
        "Desde": "01.07.2022",
        "De": "Swansea City",
        "BL": "51",
        "N\u00famero": "11"
    },
    {
        "Jugador": "Yvandro Borges Sanches",
        "Nacimiento": "24.05.2004",
        "Edad": "18",
        "Naci\u00f3n": "Luxemburg",
        "Altura": "176",
        "Peso": "66",
        "PJ": "3",
        "Goles": "0",
        "Asistencias": "0",
        "TA": "0",
        "TAR": "0",
        "TR": "0",
        "Desde": "01.07.2020",
        "De": "RFC Union Luxemburg",
        "BL": "3",
        "N\u00famero": "38"
    },
    {
        "Jugador": "Patrick Herrmann",
        "Nacimiento": "16.03.1988",
        "Edad": "34",
        "Naci\u00f3n": "Deutschland",
        "Altura": "180",
        "Peso": "80",
        "PJ": 0,
        "Goles": 0,
        "Asistencias": 0,
        "TA": 0,
        "TAR": 0,
        "TR": 0,
        "Desde": "05.08.2021",
        "De": "SV Darmstadt 98",
        "BL": 0,
        "N\u00famero": "4"
    },
    {
        "Jugador": "Jacob Italiano",
        "Nacimiento": "30.07.2001",
        "Edad": "21",
        "Naci\u00f3n": "Australien",
        "Altura": "177",
        "Peso": "71",
        "PJ": 0,
        "Goles": 0,
        "Asistencias": 0,
        "TA": 0,
        "TAR": 0,
        "TR": 0,
        "Desde": "01.07.2019",
        "De": "Perth Glory",
        "BL": 0,
        "N\u00famero": "35"
    },
    {
        "Jugador": "Alassane Plea",
        "Nacimiento": "10.03.1993",
        "Edad": "29",
        "Naci\u00f3n": "Frankreich",
        "Altura": "181",
        "Peso": "79",
        "PJ": "14",
        "Goles": "2",
        "Asistencias": "7",
        "TA": "3",
        "TAR": "0",
        "TR": "0",
        "Desde": "13.07.2018",
        "De": "OGC Nizza",
        "BL": "137",
        "N\u00famero": "14"
    },
    {
        "Jugador": "Marcus Thuram",
        "Nacimiento": "06.08.1997",
        "Edad": "25",
        "Naci\u00f3n": "Frankreich",
        "Altura": "192",
        "Peso": "88",
        "PJ": "17",
        "Goles": "10",
        "Asistencias": "4",
        "TA": "2",
        "TAR": "0",
        "TR": "0",
        "Desde": "22.07.2019",
        "De": "EA Guingamp",
        "BL": "98",
        "N\u00famero": "10"
    },
    {
        "Jugador": "Yann Sommer",
        "Nacimiento": "17.12.1988",
        "Edad": "34",
        "Naci\u00f3n": "Schweiz",
        "Altura": "183",
        "Peso": "79",
        "PJ": "13",
        "Goles": "0",
        "Asistencias": "0",
        "TA": "1",
        "TAR": "0",
        "TR": "0",
        "Desde": "19.01.2023",
        "De": "Bor. M\u00f6nchengladbach",
        "BL": "275",
        "N\u00famero": "1"
    },
    {
        "Jugador": "Rocco Reitz",
        "Nacimiento": "29.05.2002",
        "Edad": "20",
        "Naci\u00f3n": "Deutschland",
        "Altura": "176",
        "Peso": "75",
        "PJ": "1",
        "Goles": "0",
        "Asistencias": "0",
        "TA": "0",
        "TAR": "0",
        "TR": "0",
        "Desde": "17.01.2023",
        "De": "Bor. M\u00f6nchengladbach",
        "BL": "3",
        "N\u00famero": "27"
    },
    {
        "Jugador": "Semir Telalovic",
        "Nacimiento": "23.12.1999",
        "Edad": "23",
        "Naci\u00f3n": "Deutschland",
        "Altura": "No consignado",
        "Peso": "No consignado",
        "PJ": "1",
        "Goles": "0",
        "Asistencias": "0",
        "TA": "0",
        "TAR": "0",
        "TR": "0",
        "Desde": "20.01.2022",
        "De": "FV Illertissen",
        "BL": "1",
        "N\u00famero": 0
    }
]