[
    {
        "Jugador": "Ralf F\u00e4hrmann",
        "Nacimiento": "27.09.1988",
        "Edad": "34",
        "Naci\u00f3n": "Deutschland",
        "Altura": "197",
        "Peso": "98",
        "PJ": "1",
        "Goles": "0",
        "Asistencias": "0",
        "TA": "0",
        "TAR": "0",
        "TR": "0",
        "Desde": "01.07.2020",
        "De": "Brann Bergen",
        "BL": "219",
        "N\u00famero": "1"
    },
    {
        "Jugador": "Justin Heekeren",
        "Nacimiento": "27.11.2000",
        "Edad": "22",
        "Naci\u00f3n": "Deutschland",
        "Altura": "194",
        "Peso": "86",
        "PJ": 0,
        "Goles": 0,
        "Asistencias": 0,
        "TA": 0,
        "TAR": 0,
        "TR": 0,
        "Desde": "01.07.2022",
        "De": "Rot-Wei\u00df Oberhausen",
        "BL": 0,
        "N\u00famero": "28"
    },
    {
        "Jugador": "Michael Langer",
        "Nacimiento": "06.01.1985",
        "Edad": "38",
        "Naci\u00f3n": "\u00d6sterreich",
        "Altura": "195",
        "Peso": "93",
        "PJ": 0,
        "Goles": 0,
        "Asistencias": 0,
        "TA": 0,
        "TAR": 0,
        "TR": 0,
        "Desde": "04.08.2017",
        "De": "IFK Norrk\u00f6ping",
        "BL": 0,
        "N\u00famero": "34"
    },
    {
        "Jugador": "Alexander Schwolow",
        "Nacimiento": "02.06.1992",
        "Edad": "30",
        "Naci\u00f3n": "Deutschland",
        "Altura": "190",
        "Peso": "84",
        "PJ": "17",
        "Goles": "0",
        "Asistencias": "0",
        "TA": "1",
        "TAR": "0",
        "TR": "0",
        "Desde": "01.07.2022",
        "De": "Hertha BSC",
        "BL": "193",
        "N\u00famero": "13"
    },
    {
        "Jugador": "Cedric Brunner",
        "Nacimiento": "17.02.1994",
        "Edad": "28",
        "Naci\u00f3n": "Schweiz",
        "Altura": "180",
        "Peso": "75",
        "PJ": "15",
        "Goles": "0",
        "Asistencias": "0",
        "TA": "2",
        "TAR": "0",
        "TR": "0",
        "Desde": "07.07.2022",
        "De": "Arminia Bielefeld",
        "BL": "73",
        "N\u00famero": "27"
    },
    {
        "Jugador": "Ibrahima Ciss\u00e9",
        "Nacimiento": "28.02.1994",
        "Edad": "28",
        "Naci\u00f3n": "Guinea",
        "Altura": "184",
        "Peso": "77",
        "PJ": 0,
        "Goles": 0,
        "Asistencias": 0,
        "TA": 0,
        "TAR": 0,
        "TR": 0,
        "Desde": "08.09.2022",
        "De": "RFC Seraing",
        "BL": 0,
        "N\u00famero": 0
    },
    {
        "Jugador": "Leo Greiml",
        "Nacimiento": "03.07.2001",
        "Edad": "21",
        "Naci\u00f3n": "\u00d6sterreich",
        "Altura": "186",
        "Peso": "77",
        "PJ": "4",
        "Goles": "0",
        "Asistencias": "0",
        "TA": "1",
        "TAR": "0",
        "TR": "0",
        "Desde": "01.07.2022",
        "De": "Rapid Wien",
        "BL": "4",
        "N\u00famero": "3"
    },
    {
        "Jugador": "Moritz Jenz",
        "Nacimiento": "30.04.1999",
        "Edad": "23",
        "Naci\u00f3n": "Deutschland",
        "Altura": "190",
        "Peso": "86",
        "PJ": "1",
        "Goles": "0",
        "Asistencias": "0",
        "TA": "0",
        "TAR": "0",
        "TR": "0",
        "Desde": "26.01.2023",
        "De": "Celtic Glasgow",
        "BL": "1",
        "N\u00famero": "25"
    },
    {
        "Jugador": "Marcin Kaminski",
        "Nacimiento": "15.01.1992",
        "Edad": "31",
        "Naci\u00f3n": "Polen",
        "Altura": "192",
        "Peso": "84",
        "PJ": "1",
        "Goles": "0",
        "Asistencias": "0",
        "TA": "0",
        "TAR": "0",
        "TR": "0",
        "Desde": "01.07.2021",
        "De": "VfB Stuttgart",
        "BL": "56",
        "N\u00famero": "35"
    },
    {
        "Jugador": "Timothee Kolodziejczak",
        "Nacimiento": "01.10.1991",
        "Edad": "31",
        "Naci\u00f3n": "Frankreich",
        "Altura": "185",
        "Peso": "75",
        "PJ": "1",
        "Goles": "0",
        "Asistencias": "0",
        "TA": "0",
        "TAR": "0",
        "TR": "0",
        "Desde": "21.10.2022",
        "De": "AS St. Etienne",
        "BL": "2",
        "N\u00famero": "15"
    },
    {
        "Jugador": "Henning Matriciani",
        "Nacimiento": "14.03.2000",
        "Edad": "22",
        "Naci\u00f3n": "Deutschland",
        "Altura": "187",
        "Peso": "76",
        "PJ": "10",
        "Goles": "0",
        "Asistencias": "0",
        "TA": "0",
        "TAR": "0",
        "TR": "0",
        "Desde": "01.07.2020",
        "De": "SV Lippstadt 08",
        "BL": "11",
        "N\u00famero": "41"
    },
    {
        "Jugador": "Thomas Ouwejan",
        "Nacimiento": "30.09.1996",
        "Edad": "26",
        "Naci\u00f3n": "Niederlande",
        "Altura": "178",
        "Peso": "77",
        "PJ": "10",
        "Goles": "0",
        "Asistencias": "1",
        "TA": "1",
        "TAR": "0",
        "TR": "0",
        "Desde": "01.07.2021",
        "De": "Udinese Calcio",
        "BL": "10",
        "N\u00famero": "2"
    },
    {
        "Jugador": "Jere Uronen",
        "Nacimiento": "13.07.1994",
        "Edad": "28",
        "Naci\u00f3n": "Finnland",
        "Altura": "177",
        "Peso": "74",
        "PJ": "3",
        "Goles": "0",
        "Asistencias": "0",
        "TA": "1",
        "TAR": "0",
        "TR": "0",
        "Desde": "07.01.2023",
        "De": "Stade Brest",
        "BL": "3",
        "N\u00famero": "18"
    },
    {
        "Jugador": "Sepp van den Berg",
        "Nacimiento": "20.12.2001",
        "Edad": "21",
        "Naci\u00f3n": "Niederlande",
        "Altura": "189",
        "Peso": "79",
        "PJ": "4",
        "Goles": "0",
        "Asistencias": "0",
        "TA": "1",
        "TAR": "0",
        "TR": "0",
        "Desde": "30.08.2022",
        "De": "FC Liverpool",
        "BL": "4",
        "N\u00famero": "5"
    },
    {
        "Jugador": "Maya Yoshida",
        "Nacimiento": "24.08.1988",
        "Edad": "34",
        "Naci\u00f3n": "Japan",
        "Altura": "189",
        "Peso": "90",
        "PJ": "18",
        "Goles": "0",
        "Asistencias": "0",
        "TA": "3",
        "TAR": "0",
        "TR": "0",
        "Desde": "05.07.2022",
        "De": "Sampdoria Genua",
        "BL": "18",
        "N\u00famero": "4"
    },
    {
        "Jugador": "Mehmet Aydin",
        "Nacimiento": "09.02.2002",
        "Edad": "20",
        "Naci\u00f3n": "Deutschland",
        "Altura": "179",
        "Peso": "76",
        "PJ": "8",
        "Goles": "0",
        "Asistencias": "0",
        "TA": "0",
        "TAR": "0",
        "TR": "0",
        "Desde": "01.07.2014",
        "De": "Bor. M\u00f6nchengladbach",
        "BL": "14",
        "N\u00famero": "23"
    },
    {
        "Jugador": "Nassim Boujellab",
        "Nacimiento": "20.06.1999",
        "Edad": "23",
        "Naci\u00f3n": "Marokko",
        "Altura": "182",
        "Peso": "77",
        "PJ": 0,
        "Goles": 0,
        "Asistencias": 0,
        "TA": 0,
        "TAR": 0,
        "TR": 0,
        "Desde": "01.01.2023",
        "De": "HJK Helsinki",
        "BL": 0,
        "N\u00famero": 0
    },
    {
        "Jugador": "Dominick Drexler",
        "Nacimiento": "26.05.1990",
        "Edad": "32",
        "Naci\u00f3n": "Deutschland",
        "Altura": "182",
        "Peso": "71",
        "PJ": "14",
        "Goles": "2",
        "Asistencias": "3",
        "TA": "2",
        "TAR": "0",
        "TR": "1",
        "Desde": "21.07.2021",
        "De": "1. FC K\u00f6ln",
        "BL": "68",
        "N\u00famero": "24"
    },
    {
        "Jugador": "Alex Kral",
        "Nacimiento": "19.05.1998",
        "Edad": "24",
        "Naci\u00f3n": "Tschechien",
        "Altura": "187",
        "Peso": "74",
        "PJ": "13",
        "Goles": "0",
        "Asistencias": "1",
        "TA": "1",
        "TAR": "0",
        "TR": "0",
        "Desde": "14.07.2022",
        "De": "West Ham United",
        "BL": "13",
        "N\u00famero": "30"
    },
    {
        "Jugador": "Tom Krau\u00df",
        "Nacimiento": "19.05.1998",
        "Edad": "24",
        "Naci\u00f3n": "Tschechien",
        "Altura": "187",
        "Peso": "74",
        "PJ": "13",
        "Goles": "0",
        "Asistencias": "1",
        "TA": "1",
        "TAR": "0",
        "TR": "0",
        "Desde": "14.07.2022",
        "De": "West Ham United",
        "BL": "13",
        "N\u00famero": "30"
    },
    {
        "Jugador": "Danny Latza",
        "Nacimiento": "07.12.1989",
        "Edad": "33",
        "Naci\u00f3n": "Deutschland",
        "Altura": "179",
        "Peso": "73",
        "PJ": "12",
        "Goles": "0",
        "Asistencias": "0",
        "TA": "1",
        "TAR": "0",
        "TR": "0",
        "Desde": "01.07.2021",
        "De": "1. FSV Mainz 05",
        "BL": "168",
        "N\u00famero": "8"
    },
    {
        "Jugador": "Tobias Mohr",
        "Nacimiento": "24.08.1995",
        "Edad": "27",
        "Naci\u00f3n": "Deutschland",
        "Altura": "183",
        "Peso": "78",
        "PJ": "12",
        "Goles": "0",
        "Asistencias": "3",
        "TA": "0",
        "TAR": "0",
        "TR": "0",
        "Desde": "01.07.2022",
        "De": "1. FC Heidenheim",
        "BL": "12",
        "N\u00famero": "29"
    },
    {
        "Jugador": "Tim Skarke",
        "Nacimiento": "07.09.1996",
        "Edad": "26",
        "Naci\u00f3n": "Deutschland",
        "Altura": "180",
        "Peso": "70",
        "PJ": "4",
        "Goles": "0",
        "Asistencias": "0",
        "TA": "1",
        "TAR": "0",
        "TR": "0",
        "Desde": "23.01.2023",
        "De": "1. FC Union Berlin",
        "BL": "4",
        "N\u00famero": "20"
    },
    {
        "Jugador": "Niklas Tauer",
        "Nacimiento": "17.02.2001",
        "Edad": "21",
        "Naci\u00f3n": "Deutschland",
        "Altura": "183",
        "Peso": "74",
        "PJ": "3",
        "Goles": "0",
        "Asistencias": "0",
        "TA": "0",
        "TAR": "0",
        "TR": "0",
        "Desde": "01.01.2023",
        "De": "1. FSV Mainz 05",
        "BL": "19",
        "N\u00famero": "21"
    },
    {
        "Jugador": "Rodrigo Zalazar",
        "Nacimiento": "12.08.1999",
        "Edad": "23",
        "Naci\u00f3n": "Uruguay",
        "Altura": "178",
        "Peso": "78",
        "PJ": "9",
        "Goles": "1",
        "Asistencias": "0",
        "TA": "2",
        "TAR": "0",
        "TR": "0",
        "Desde": "04.08.2021",
        "De": "Eintracht Frankfurt",
        "BL": "9",
        "N\u00famero": "10"
    },
    {
        "Jugador": "Marius B\u00fclter",
        "Nacimiento": "29.03.1993",
        "Edad": "29",
        "Naci\u00f3n": "Deutschland",
        "Altura": "188",
        "Peso": "85",
        "PJ": "18",
        "Goles": "3",
        "Asistencias": "1",
        "TA": "4",
        "TAR": "0",
        "TR": "0",
        "Desde": "01.07.2021",
        "De": "1. FC Union Berlin",
        "BL": "76",
        "N\u00famero": "11"
    },
    {
        "Jugador": "Michael Frey",
        "Nacimiento": "19.07.1994",
        "Edad": "28",
        "Naci\u00f3n": "Schweiz",
        "Altura": "189",
        "Peso": "86",
        "PJ": "3",
        "Goles": "0",
        "Asistencias": "1",
        "TA": "1",
        "TAR": "0",
        "TR": "0",
        "Desde": "20.01.2023",
        "De": "Royal Antwerp FC",
        "BL": "3",
        "N\u00famero": "26"
    },
    {
        "Jugador": "Kenan Karaman",
        "Nacimiento": "05.03.1994",
        "Edad": "28",
        "Naci\u00f3n": "T\u00fcrkei",
        "Altura": "189",
        "Peso": "83",
        "PJ": "10",
        "Goles": "0",
        "Asistencias": "0",
        "TA": "2",
        "TAR": "0",
        "TR": "0",
        "Desde": "01.09.2022",
        "De": "Besiktas JK",
        "BL": "112",
        "N\u00famero": "19"
    },
    {
        "Jugador": "Soichiro Kozuki",
        "Nacimiento": "22.12.2000",
        "Edad": "22",
        "Naci\u00f3n": "Japan",
        "Altura": "180",
        "Peso": "72",
        "PJ": "3",
        "Goles": "1",
        "Asistencias": "0",
        "TA": "0",
        "TAR": "0",
        "TR": "0",
        "Desde": "26.08.2022",
        "De": "1. FC D\u00fcren",
        "BL": "3",
        "N\u00famero": "38"
    },
    {
        "Jugador": "Sebastian Polter",
        "Nacimiento": "01.04.1991",
        "Edad": "31",
        "Naci\u00f3n": "Deutschland",
        "Altura": "192",
        "Peso": "94",
        "PJ": "14",
        "Goles": "1",
        "Asistencias": "2",
        "TA": "2",
        "TAR": "0",
        "TR": "0",
        "Desde": "01.07.2022",
        "De": "VfL Bochum",
        "BL": "111",
        "N\u00famero": "40"
    },
    {
        "Jugador": "Simon Terodde",
        "Nacimiento": "02.03.1988",
        "Edad": "34",
        "Naci\u00f3n": "Deutschland",
        "Altura": "192",
        "Peso": "83",
        "PJ": "18",
        "Goles": "3",
        "Asistencias": "0",
        "TA": "4",
        "TAR": "0",
        "TR": "0",
        "Desde": "01.07.2021",
        "De": "Hamburger SV",
        "BL": "76",
        "N\u00famero": "9"
    },
    {
        "Jugador": "Malick Thiaw",
        "Nacimiento": "08.08.2001",
        "Edad": "21",
        "Naci\u00f3n": "Deutschland",
        "Altura": "191",
        "Peso": "80",
        "PJ": "3",
        "Goles": "0",
        "Asistencias": "0",
        "TA": "2",
        "TAR": "0",
        "TR": "0",
        "Desde": "29.08.2022",
        "De": "FC Schalke 04",
        "BL": "26",
        "N\u00famero": "33"
    },
    {
        "Jugador": "Kerim Calhanoglu",
        "Nacimiento": "26.08.2002",
        "Edad": "20",
        "Naci\u00f3n": "Deutschland",
        "Altura": "180",
        "Peso": "80",
        "PJ": "3",
        "Goles": "0",
        "Asistencias": "0",
        "TA": "0",
        "TAR": "0",
        "TR": "0",
        "Desde": "01.01.2023",
        "De": "FC Schalke 04",
        "BL": "7",
        "N\u00famero": "42"
    },
    {
        "Jugador": "Florian Flick",
        "Nacimiento": "01.05.2000",
        "Edad": "22",
        "Naci\u00f3n": "Deutschland",
        "Altura": "190",
        "Peso": "79",
        "PJ": "8",
        "Goles": "0",
        "Asistencias": "0",
        "TA": "1",
        "TAR": "0",
        "TR": "0",
        "Desde": "01.01.2023",
        "De": "FC Schalke 04",
        "BL": "12",
        "N\u00famero": "17"
    },
    {
        "Jugador": "Andreas Ivan",
        "Nacimiento": "10.01.1995",
        "Edad": "28",
        "Naci\u00f3n": "Rum\u00e4nien",
        "Altura": "No consignado",
        "Peso": "No consignado",
        "PJ": "1",
        "Goles": "0",
        "Asistencias": "0",
        "TA": "0",
        "TAR": "0",
        "TR": "0",
        "Desde": "01.07.2022",
        "De": "Rot Weiss Ahlen",
        "BL": "1",
        "N\u00famero": "37"
    },
    {
        "Jugador": "Florent Mollet",
        "Nacimiento": "19.11.1991",
        "Edad": "31",
        "Naci\u00f3n": "Frankreich",
        "Altura": "174",
        "Peso": "68",
        "PJ": "9",
        "Goles": "1",
        "Asistencias": "0",
        "TA": "1",
        "TAR": "0",
        "TR": "0",
        "Desde": "18.01.2023",
        "De": "FC Schalke 04",
        "BL": "9",
        "N\u00famero": "20"
    },
    {
        "Jugador": "Jordan Larsson",
        "Nacimiento": "20.06.1997",
        "Edad": "25",
        "Naci\u00f3n": "Schweden",
        "Altura": "175",
        "Peso": "68",
        "PJ": "11",
        "Goles": "0",
        "Asistencias": "0",
        "TA": "0",
        "TAR": "0",
        "TR": "0",
        "Desde": "28.01.2023",
        "De": "FC Schalke 04",
        "BL": "11",
        "N\u00famero": "7"
    },
    {
        "Jugador": "Sidi San\u00e9",
        "Nacimiento": "21.04.2003",
        "Edad": "19",
        "Naci\u00f3n": "Deutschland",
        "Altura": "No consignado",
        "Peso": "No consignado",
        "PJ": "1",
        "Goles": "0",
        "Asistencias": "0",
        "TA": "0",
        "TAR": "0",
        "TR": "0",
        "Desde": "01.07.2011",
        "De": "Bayer 04 Leverkusen",
        "BL": "1",
        "N\u00famero": "44"
    }
]